612天橋上面d航拍機係記者既定差佬點相用？

發夢見到